呢幾日我係咪應該去幫襯藍店

呢兩日原因不明地發燒
係咪應該去幫襯藍店
入到去就除低口罩
同藍絲攬炒

入去飲完水就走

除口罩坐耐啲可以攬炒多啲藍絲

同埋盡量搭枱

我覺得應該去報警先

去報失先啦

先生係咪跌左野？